apple一巴巴咁刮落連登仔到

簡用正體中文但就用殘體字

apple:一国一制

呢個好耐啦，好礙眼，有冇辦法改翻

用台灣

將軍澳？

班傻閪選擇性失明

大陸機有幾出奇

idog又扮睇唔到

一直以來都係咁，幾時先會修正

修正

一直用英文介面

點解我全部都係繁體介面

屌係咪你自己用緊蟈ID就大陸仔
我無呢個情況喎

VPN 都封殺

屌

點解我冇問題

淨係雙重認證先出簡體，唔明點解

我之前都係咁，所以轉左用台灣

用開英文

用sms收code啦

證明依個POST好撚多大陸仔
你用中國apple id 登入中國以外的地方先會比驗證你

係大陸用緊vpn 開心上fb中
用邊隻就唔講啦，廢事黨又關照

地區同語言好似兩個setting黎架喎

香港(中國)
唔關我事，因為用開英文

伺服器直接由中共管理，佢實幫你backup多幾份，資料唔洗驚唔見

大陸狗acct 就係咁

iOS 9: Hong Kong SAR
iOS 10: Hong Kong (China)

Fuck you Tim Cook

無見過簡體喎

mac 同 ipad 都係咁好耐

一直都係咁喎
2 step係出殘體字

你有冇用2 step?

你有冇用雙重認證呀
佢個認證系統你用香港帳戶都係出殘體字

上面話咩用大陸account先有嗰啲on9

入去睇吓入面啲圖，同你講到明香港用唔到係出殘體呀

係咪痴撚線
連繁體版官網介紹都直出殘體
咁都唔發現有問題？
咁撚是是旦旦，食蕉啦

大陸人用架嘛

要用速成倉頡貓紙app 十成九大陸仔/新移民學打字

因為就算你用繁體版系統
個死人雙重認證都係出殘體字

傻仔
如果佢真係新移民 , 佢用拼音打仲撚快過你倉頡啦 , 一樣出到繁體 , 洗撚學咩
不願面前

新移民就唔用倉頡速成啦

樓豬好慘
無啦啦係咁比人話大陸仔

個班人冇用過two factor
衝出嚟柒

用英文

成班iFan狗都唔正面回答問題
前幾頁就屈係user問題

有啲仲衰斬腳指避沙蟲叫你用英文

中國人咪比簡體字你囉
認命啦

samsung揀香港係變英文

ifandog

連登仔又轉移視線
明明重點係 香港(中國)

不嬲都係咁嫁
之前整電話個陣問過d天才

????????

都係連登仔近期最鍾意用嗰句啦

無知真係可怕

我係指笑人係蝗國 id 嗰班柒頭呀

成班衝出黎柒

咩大陸ac 未訓醒教

見到大陸ac真係笑出聲，冇用過2factor咪衝出來7啦

不過apple呢樣抵屌嘅，好地地用乜撚簡體

做乜撚野
地區同語言兩個setting嚟喎
樓主第一次用iphone?

用得iphone都係大陸人黎架啦

同大陸人一樣Taste

好似主要講緊雙重驗證出殘體字喎

屌用英文啦

話時話去完美國旅行
部機有啲野就變左殘體
Chrome youtube又成日塞殘體野比我
可以點轉番

大陸人同傻西先仲用iphone

哎瘋狗最鍾意逃避現實的

講咗好耐 apple 大中華代理係支那管中國連香港
點解冇人去聽 算鳩數 反正一樣大鳩把人用iphone 你會擺月咩

屌我都係咁
第一次見到個陣真係好震驚

有用two step 但用緊英文

on9香港人學倉頡裝個app有咩問題

用家問題
唔關apple奶共事

因為連登仔一出世就識打字，無理由要學

屌你老味 大陸機返大陸用啦

呢啲post i狗係唔會出現

用開西伯利亞文

一直用英文 未見過呢啲事

或者話自己用英文，殘體字冇問題。

十個ios user 九個智障
一個正常

話自己用英文, 跟住當無事發生

如果我攞住BC，我都唔會理香港變成點

咁香港人用咩

ching sick ball
證明好多小學雞中學雞都用iphone

出黎講兩句野啦柒頭
冇呢個情況係你冇用過認證姐
衝出黎柒

真係好濕鳩 官網都赤裸裸咁用殘體

不過班idog重戇鳩 咁都咁多人護航所以apple咪改都費事

十個香港人九個智障

有幾出奇

第一次見到簡體仲以為廣告定中毒

有send email去投訴過
都係冇改過

Gay Cook 又奶共又當香港人狗咁撚
但香港人繼續奶Apple

咪臭係
仲有班柒頭衝出黎話自己用英文刷優越感
我話鳩知你用乜文呀依家apple唔撚重視你當地語言呀柒頭

Android用家留名

ios 10.3

我以為係詐騙密碼
但誰諗一諗又唔似